有冇人食過康寶萊？

見到好多人話營養品 咩做完運動飲
又話可以強化肌肉又話可以減肥
見人係咁sell search完好多話呃人
其實係咩黎？邪教？

你自己望下女大J咪知效果

貴撚到仆街
不推文唔該

有食，當代餐咁食，不過我係用黎減肥食同咪太忙個陣節省食飯時間

傳燒

然後d柒頭大大聲同你講唔係傳銷

係直銷

叫唔醒唔緊要

自己害自己一世

其實係咪對人體有害？上網睇話會上癮

你去試囉

傻閪

食完會持久d?
2盒thx

食過 減左三十磅
之後無再食了

唔好玩傳銷啦， 一陣你又要水d朋友親戚去買， 最後斷六親呀！

幾好味
我當牛奶加碎曲奇咁飲
無瘦到
只係好好味又貴到hi既甜品

有啲都唔太好飲，個人覺得好難會上癮

無上癮，買完2罐食完就算
只係好無聊又貴

利申：我並無購賣/sell人意慾
純粹想知咩黎

我有去食佢d lunch，係有效既。
但自己沖粉就唔慣。

啱啱煲咗一套 Netflix 有關呢間嘢嘅紀錄片LOL

係d好乸貴嘅蛋白奶粉同埋代餐

不過間公司主要嘅賺錢途徑係層壓式銷售，而唔係開門市零售自家品牌d product
即係一個人要先向間公司買一堆 product，向人sell product之餘，更重要嘅係再sell人入會一齊賣，個介紹人就收佣金，一層層咁咁介紹落去，而喺頂層嗰堆人就不斷收佣

好幾年前，間嘢嘅直銷手法喺美國引發好大爭議，間嘢於是就整色整水，幫人開店賣自己品牌嘅protein shake 飲品店，但又要求唔可以擺間公司名出嚟，然後又搞活動班畀人做運動減肥又盛
後尾照畀人告，罰咗一大嚿錢

我諗如果你只係零售買嚟飲吓，應該就無乜嘢嘅，當普通代餐/ protein shake囉

我覺得係邪教囉
之前去過佢地既活動
根本係洗人腦係咁講做佢地呢一行好賺錢又幫到又好多謝康寶萊
又話咩家族事業咁

你search下康寶萊既營養產品
出名含鉛超標

我都有至少兩個fd係賣佢地嘅產品
佢地心態都覺得係幫緊人
又話自己唔係做傳銷 係做緊健康教練
搞活動比人參加一齊減肥一齊變好

邪教嚟

我見D人係咁Sell成日話自己做教練 笑左

細細過就聽過呢個名

見到有d 之前係渣貨van 肥西樣衰毒撚樣無啦啦走左去做乜撚教練

同埋影親相一定係除衫

食過 真係瘦到
但成個人會變到好虛 經常頭暈
同埋成個人睇落去會好無精神 又無血色咁
停食左半年 先好返少少

如果係咁 應該即係有副作用

以前識人做，有食過，個人覺得唔好食，但有用過一支晒完皮膚防甩皮急救gel我覺得ok，人地送唔知給幾多錢

嗰個人我覺得都幾神奇，之前又係佢啲團隊叫佢開鋪頭 做生意，已經蝕到破產(係佢個人破產，唔係公司破產)，佢都覺得係自己嘅錯，唔夠努力經營，所以先至唔成功，之後都仲話如果搵返啲錢就會再做

親戚由160磅減到120磅
維持咗1年都冇磅數反彈翻去180磅

多年前食過
朋友做會員，即係傳銷
攞一堆貨品上，佢講咗好多嘢我唔明佢講乜
同佢買晒，食完之後都唔知為乜
該朋友已經唔聯絡

屌根本就係狂飲佢做正餐 係人都瘦 搞到冇營養

淨係飲1杯shake係人都瘦
吹晒水話唔肚餓
佢哋重有好多產品
餐前又食幾粒丸打底消脂

傳銷
因為SALES冇科學及專業知識, 但扮到有,
所以只會介紹錯誤的產品給你

見啲中學同學做呢啲，係咁嗌人去飲同做運動

杯smoothie 200卡路里左右，佢哋叫你一日飲2杯，加一餐正餐， 係人都瘦啦，食咁小野，當你一唔用佢啲產品，你用返以前嘅飲食習慣，咁你就會再次fuck up

最搞笑記得有一次，我同我教練講，好撚肚餓喎唔夠飽，點算，佢同我講忍下就會好，忍到你咪成功囉

我係讀sport 佢走嚟sell我

問有無興趣一齊減肥個時已經知呢啲所謂嘅教練係咩料

心諗你答到我人類有邊三種能量系統先sell我啦

食過一排，無食之後再反彈多過食之前……

好痴線仲要你比入場費

同埋會叫你每日要飲勁多水，裏面啲成員一日每日起碼最少會飲2公升以上

好耐之前食過
無瘦到又無肥到

google 女大J 人樣

我老豆食左4年，活左30磅

屌依家去做下運動/gym果D教練會Sell埋

如果你參加完佢地啲減肥班又有瘦到就會問你想唔想做教練，但係只係得個名你係冇教練牌都可以照喺嗰度做嘢

有朋友做
講到好正面好似好pro但睇佢ig影啲talk內容真係勁廢
仲要員工有level升好似

你想減肥嘅話好撚work
日日都唔食野 淨係飲嗰杯屎水 乜人都瘦到